有咩慘得過唔出得街 但樓上裝修

樓上裝修嘈死人 個頭就快爆開 人都燥底d
而家又日日百幾單確診 三步出不得家門 酒店又高危有無巴絲打同樣境況

返公司hea

無鎖匙
就黎震到痴線

我係咪應該上去派下下午茶比師傅 大家都休息下

食完都繼續做到5點

去女朋友屋企裝修

無女朋友 得老婆

食完可能會輕手d 唔鑽咁大力

今日俾裝修架咩?去投訴佢屌柒佢啦

星期六wo

好似星期日先唔俾？ 已經嘈左幾日通常全爆要爆幾耐？

我樓上又係咁撚樣,成日鑽嘢,有冇咁撚多嘢鑽啊

以我經驗 爆一個星期到

終於明d人買樓點解一定要買高層

仲要頂多幾日 嘈到睇AV都無性趣